---
tags:
  - ressource
  - lycée
---


# Manuels Libres
La Région Académique Île-de-France met à disposition de tous les professeurs et de tous les élèves des lycées généraux, technologiques et professionnels des ressources pédagogiques numériques, libres et gratuites, créées par des auteurs des différentes académies de Créteil-Paris-Versailles.

## Liens

[Le site](https://lesmanuelslibres.region-academique-idf.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/drane-ile-de-france/les-manuels-libres) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/drane-ile-de-france/les-manuels-libres/-/issues)